2019 sera-t-elle la bonne année pour conclure la quête de leur quatrième titre du Grand Chelem ? Le duo français composé de <START:person> Pierre-Hugues Herbert <END> et <START:person> Nicolas Mahut <END> s'est qualifié pour la finale de l'Open d' <START:location> Australie <END> , en s'imposant contre le tandem américain <START:person> Ryan Harrison-Sam <END> Querrey, en deux sets (6-4, 6-2). Les deux Français avaient déjà disputé une finale à <START:location> Melbourne, <END> en <START:date> 2015, <END> perdue face aux Italiens Fognini-Bolelli (6-4, 6-4). Samedi, ils affronteront la paire composée du Finlandais <START:person> Henri Kontinen <END> et de l'Australien <START:person> John Peers. <END> Voir aussi : <START:person> Lucas Pouille, <END> les clés d'un retour fracassant
